（睇完眼濕濕）時代革命原來係咁解...

（代PO）
【不忘義士，全民寄信】
「時」有幾多個手足要坐十年
「命」有幾多個手足已經命都無埋

見到一班手足整左好多聖誕卡輸出革命
我都整左啲明信片比大家印出來寄比人

死去嘅義士已經唔會再收到
大家要代收，不忘手足嘅信念
如果想貼起牆，希望大家可以放大來印，方便老人家都睇到
共三款有黑白有彩：

Google Drive link下載所有圖：

BTW有埋無字版template
歡迎大家翻譯做其他語言用or用番自己中意嘅字體！

128 維園見

P牌無得推，
要靠咁多位手足了
BTW聽日見！

果三款係張張都有黑白版 有彩色版的

我睇完都好傷感
手足已經唔會再收到

多謝手足
手足聖誕快樂

推

寄曬比坐緊嘅手足 同外國手足！！！

聖誕快樂呀

好正

Print出黎呀

唯有填命

Thx

在心中

推！！！

謝謝

咁靚緊係要推

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

屌你十連都冇人阻
連登仔係咪唔記得哂死咗班手足啊
同我推

push

靚靚靚

p

推到手足見到

8/12 3pm 主線維園 五大訴求 缺一不可

幫手推

「代」佢地繼續「革」命落去

respect

感動

大家一齊寫

多謝

up

手足....原來係咁

Push

多謝！！！

轉 【和你寫・聖誕送暖給還押手足】

Idea
不過啲font改改會更好，有少少難閱讀

多謝手足

痴線㗎
但我都推唔郁

時代革命

係 所以有template比大家改字體

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

有心就好

光復香港！

「時代革命」係黑格爾既歷史哲學脈絡當中理解 香港既「精神」既發展

唔明 求解釋

謝謝！！！

光復香港！！

邊個打把設計？D字睇唔到既？

時代革命 ! !

所謂精神，按黑格爾在《世界史哲學講演錄》（Lectures on the Philosophy of World History） 中的最簡單定義，就是自在、具自我意識和能自我拷問和發展的思維。精神就是以世界歷史為它的舞臺、道具和實現的場地。所以精神、思維的發展就是歷史發展，歷史發展就是精神的發展——在黑格爾裡，所有範疇的哲學最終都是精神哲學。

那什麼是發展呢？簡單的運動不等於發展，自然界和動物的運動是循環式的，也沒有對目的的意識，因此談不上有新的東西，沒有所謂創造，即聖經所言：「日光之下，並無新事」。人，或者是說人作為精神則可以通過表象和鬥爭來創造，唯獨人類是有革命的，也因此只有人類才談得上有真正的歷史。但當然，黑格爾自己和當代的黑格爾主義者，例如齊澤克，就強調人類不是一個偶然的東西，一個與自然世界互相外在的東西。相反，世界的發展本來就是必須通向精神的高度，即世界也必須有意識和自由的性質，而人類毋寧說就是世界歷史發展的其中一個環節和中介，因此人類歷史是繼承了自然歷史，而不是外在於它，和它不相關地平行發展。

copy自港共01

push again

Tui

五大訴求！！

好難睇完都唔太明

齊上齊落
煲底相見
他日一定要係煲底立碑
完成香港人的承諾

大家一定要堅持
光復香港 時代革命

手足

一句講晒，聽日見！

英魂不朽 浩氣長存

128 3點維園見！

聽日見！！！

聽日見！！

光復香港 時代革命！

好 聽日見！

128
128
128
128

要代佢哋行埋落去
12.8維園見

好靚

See u tmr!

承先烈義士之志，復時代革命之光

聽日見！

c u

明嘅會明

謝謝手足幫推
聽日見！

呢到好多隱藏中文勁手足

聽日 維園見

Thank you😢😢😢

咸左

手足（抱

pp

代佢地繼續革命落去

手足一齊行落去！！

係 要堅持 唔可以辜負佢哋

再留言督數先

手字好靚

128

謝謝手足幫推！

謝謝手足幫推

謝謝手足！！

手足有心

係啲文宣手足寫的
手足們真係多才多藝

首詩嘅文字版！方便手足睇！
「代」佢地繼續「革」命落去
五十一樓 手足 精彩留言

<致天國的你>

他們只可奪走你的生命
卻帶不走你的善與美

你崇高的志向如陽光般明媚
勾畫著這片土地原來的輪廓

你最後柔弱地呼出的口號
在覺醒的殿堂裏會一直迴響

你的名字誰也不用再去尋覓
自由的夢想已寫在2019的墓誌銘

To Those in Heaven

Though your lives were taken away
Your kindness and beauty remain

Your dreams shine through the clouds, outlining the shape of our land

The last slogan whispered from your vanishing voice - will forever echo within the sanctum of the benevolent

Your names are eternally engraved on the memorial headstones in the name of freedom.

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

辛苦曬手足呀呀呀！！！高汁

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

好靚。。

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Push.

正呀！！

我都覺 勁想要張
已有手足話會印炊派

唔緊要
手足可惜我P牌

多謝！

pish

同是P牌來湊數

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

手足們聽日見

一齊出嚟守護香港

手足好細心！！

一定要寫信比仲還押緊既手足

係
上次問過人
有人話佢哋覺得被遺忘

另外開po講

陣間開po講

多謝手足教路！！我會努力學！

多謝手足呀

我都覺
勁想要張

推
12.8見!!!

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

中國無恥

128維園見

睇到濕哂

Lm

大家唔好忘記佢地：

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸陳彥霖浮屍
老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

#980 回覆

#438 回覆

停車場周同學
周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

旺角全裸男屍

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

100毛女主播死因有可疑！

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

今日見！

甴近平

謝整理！！！

喊撚左 聽日見

今日見！快啲瞓！

訓啦 一陣見 你都快休息

好！！我聽話！！

幫推

幫你pushbtw好靚

推呀！

一陣見呀

今日見

Push 😢

謝

謝手足

謝 歡迎share

一陣見